陳雲：中国撕毀《中英聯合聲明》 香港人成為無國籍難民

中國幫助美國打開政治戰線！美國駐聯合國代表團召開緊急視像會議，商討中國撕毀《中英聯合聲明》的國際條約，此條約在聯合國登記，具有國際法的約束力。此條約一旦撕毀，香港主權懸空，香港人成為無國籍難民，各國用專案收容香港人，不再被視為侵犯中國主權，可以爭奪香港的錢和人才。

中共要在香港成立國安法，撕毀聯合聲明，美國得到政治上干預香港的完美理由。

諸葛亮草船借箭，感謝曹丞相！特朗普總統該感謝中國共產黨送箭。

.乞幫

丐?

鬥黃？

who

丏

乞丐 關聯字都係出呢個 兄弟你個字我就少見

屌
睇嚟我唔係丐bong 嘅材料

二三十萬人移民去，買地起屋租鋪開公司，經濟GOGOGO

香港人破釜沉舟

咪撚再post 呢條廢老啦

好彩冇聽你啲衛星黨講
叫香港人自己話聲明無效，自廢武功咋

HKIP成日刻意用錯字
叫極唔改

又話小學雞 一定會縮

麪

永續基本法!!

share 陳雲 block

陳浩天?

國師係咪要永續基本法